{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 꿈꾸는숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 退室時間を守らない場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生するため、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットの入室は許可されません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ保護者の同伴や同意がある場合に入室が可能です。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を必ずお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由により許可されず、個人が用意した炊事道具の搬入は禁止されています。 すべての客室とトイレは禁煙です。 喫煙が摘発されると、直ちに退室措置となります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 Qook TVが全客室に設置されているので、快適にご利用いただけます。 高速で便利なインターネットをご利用いただけますので、データの心配なくご利用ください。 セミナー室とバーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場所の予約と炭の申し込み時間に合わせて申し込む必要があります。 駐車できますので、車をご利用いただけます。 ファミリーペンションではハーブ&アロマ体験ができ、事前予約が必須です。 周辺の観光地としては、小森貯水池、国立樹木園(クァンルン樹木園)、ザ·パークアフリカミュージアムがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を守らない場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ保護者の同伴や同意がある場合に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由により許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人が用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室とトイレは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室とトイレは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙が摘発されるとどうなりますか？",
            "answer": "喫煙が摘発されると、直ちに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはQook TVが設置されており、快適にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、高速で便利なインターネットをご利用いただけますので、データの心配なくご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、セミナー室とバーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの予約と炭の申し込み時間に合わせて申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できますので、車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ハーブ&アロマ体験はできますか？",
            "answer": "はい、ファミリーペンションではハーブ&アロマ体験ができ、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、小森貯水池、国立樹木園(クァンルン樹木園)、ザ・パークアフリカミュージアムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 744
    }
}